你會唔會理隔離家事？其他人理你家事又幫到咩？

喺唔同社交媒體 都見到有人話等台灣美國英國歐盟發聲
想講唔好再咁大期望 港共連103萬上街都唔聽 點會理外國勢力？
就算有用都係得少少影響 唔好放錯重點 咁睇重其他人有咩用？
香港人 靠自己啦 希望大家會出現野餐 守護自己家園

班狗官搞完香港就可以拍屎忽走 我地仲要喺留喺香港

以下係有用嘅資訊發放點 歡迎巴絲補充

Icon

野餐資料